SoFi 死機

如題

登入唔到 垃圾！

永遠嬌弱無力

已經唔係新聞

IB FT TD CS

冷靜機制

沽唔到貨...

幫我高位入貨低位出

垃圾

X2

買唔到貨。。。

日日都死

我屌 我要放野呀

好在開市前禁晒制賣

沽唔到too

逼人轉牛牛

做唔到買賣

咁 L 好死？！

你個野壞左呀

dklmmmmm

dllm轉會了

dklm 到而家都賣唔到

屌真係好on9，今日唔係千升千跌都咁

大家轉唔轉會

次次都話轉
轉到依家都未轉

未知錯誤

我set到一兩次咁大吧....

Dklm大家千祈唔好喪禁
佢老尾吖幫我買撚咗勁多股

sofi 我屌你老母

發達機會嚟啦

dllm係咪想同我死成晚?

笑到gap gap聲

屌屌屌

入左邊隻

諗住轉邊間?

我中咗伏

FT

屌 好撚嬲

我買30股，然後死機，我試咗幾次，佢幫我買咗150股，宜家又放唔到，唉

咁有趣？

+1 FT但要轉左美金先入去無咁方便

賺/虧 *5
成就GET

屌 買撚左我幾萬

exactly 買賣都唔得

same...唉...

佢會儲起。。。然後心情好就幫你execute

黑市

我仲誇張過你地 我唔同嘅指令有部份執行 部份冇執行 有啲幫我買咗 放嗰啲而家又走唔到

而家又升翻 但 好撚想快啲放左佢 mon唔到好撚驚

唔敢用佢個現價賣 但又set唔到限價賣
我要轉會呀屌

我都轉FT算 我想問 下點轉錢過美國？

唔好亂禁, 會賣唔返

我試哂現價限價，過十分鐘買入，然後一陣再自己低賣咗，多謝sofi

幫我買左好多貨但係放唔到

買唔撚到野

我宜家想死

嗨！我一直喺SoFi死機交易，真係超正！

我都係，不過買咗就好嚕...
未到價

轉錢過美國

我都想死 原本汁緊15% 而家8-9%

First trade離岸啊ma

講經咩
幾個po
成班又要馬兒不吃草

Ching用緊咩

笑到仆街

on9 死左成粒鐘

完全亂執行指令

好彩蝕得唔多， on撚鳩

same我想make profit 呀

究竟會唔會有人整

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #取回強積金 #國際戰線 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命

推 寧化飛灰 不作浮塵

仆街 見佢冇反應試下禁左現價賣 佢一陣會唔會大跌時幫我賣左

完全trade唔到

笑到停唔到

頭先炒wimi差啲俾佢玩死
好彩放到

未到價就放左dllm

Dllm想放果陣放極都放唔到
隔一陣跌多啲先幫我賣
係咪咁想人轉app啊屌

想轉webull但支那公司...
keep住用SoFi但佢自己又唔爭氣

firsttrade都免佣 想轉會

會 最低位賣 有時懷疑係咪sofi食咗夾棍

我屌你老母，蝕38％先放到，多謝你

我仆你個街 等隻股跌到阿媽都唔認得果陣先同我入貨 今次起碼蝕兩成...屌 想死

笑撚到我仆街

我個trade隔十幾分鐘買一次買左3次

依個apps 用黎長渣股就得
短炒都係去返 牛牛喇 20蚊一次trade 係有佢價值架

Sofi長揸就得 短炒就仆街啦

...我變L左大戶。。。全部無啦啦成交

唔係掛
我試咗十幾次

有無ft開戶教學post

rip, 隔離post都同我一樣

會

個個都係最低為放貨 cls 我都係

痴L線。。。。係咁彈message出黎話成交

屌你老母
唔識google就咪撚要馬兒不吃草喇

睇左3次呢個cm
笑足3次

貪平底撚死

Dllm都唔知落唔落盤好

dklm幫我買左十幾萬netflex

屌 我都怕自己係咁

痴線咁撚癲

我喪襟左賣都完全賣唔到

我屌，仲未買撚到

幾個鐘後你就可能見到成交左

Cls 佢依家比以前仲係8仔既時候仲誇張咁

短炒賣唔撚先變長揸啦咋仆街

On9 app

係咪唔等到蝕錢都唔撚幫你成交屌

屌 由profit變loss 而家唔知仲賣唔賣好

cancel唔到orders

跌到仆街嗰陣就會幫你放架喇

佢過一陣等你輸到仆街果陣就會彈出黎話交易成功親身經歷 屌

hello我都係
最好同我升，唔係轉鳩左佢

而家真係唔知賣唔賣好，好似賭大細咁。。

等你輸少啲咋

乜唔係TSLA咩

喪禁咗十幾次仲要下下 tsla
轉頭成個戶口啲錢會唔會變哂 tsla

佢仲不斷彈信息出嚟話幫我入咗貨

試過一次，痴撚線app

屌我都喺…顯示錯誤之後我㩒多次，又錯誤，如此類推。
之後食食下飯啲信息一個一個嚟，搞到我宜家all in咗隻股…好彩喺正股風險唔大姐
我plan咗幾日入邊幾隻，宜家乜都冇啦

自動買？

袋錢落你袋都唔知足

禁左幾次 佢話錯誤 但係最後幫我買曬

明明話Error但過左幾個字出現幾次交易完成。。。

好L驚 我都㩒左幾次但户口應該無咁多錢

發達機會啊

好彩佢唔計買賣次數，如果唔係就pk。。。俾人鎖account

取消唔到訂單

祝君好運

會幫你execute晒

過咗幾分鐘後，我都收到了

打撚到唔洗上黎嘈

同你一樣，暫時9單成交

留言已滿，拜拜

屌，同我一撚樣

我係最高位入貨，正呀
然後取消唔到排隊盤
今次仲唔發過豬頭

笑死

聽日轉支那牛牛算
日日都咁點玩

強制高買低賣 咩撚野app黎

短炒變長揸
之前試過，果日嬲撚到

間間都有機會死 我記得3，4月個排ib都死過

每隔3分鐘又成交幾單
戶口就快冇cash

買左9次？

痴撚線架屌你老母

撳咗幾次 諗住賣少少 最後最高價賣出全部
算。轉app節奏

突然覺得我買唔到其實都係好事嚟

仲節奏
啫喺仲要睇住您哋喺度屌晒鬼

陣間佢就會幫你買架喇

但我活躍訂單冇嘢喎

咁可以聽日頭條見

未死完

唉 我聽日拎錢走算 好撚嬲 未撚試過咁撚柒嬲 8仔 屌你老母

陣間會彈出黎話交易成功

突然間覺得佢冇孖展係一件好事 如果唔係分分鐘自己幫佢開到盡 跟住個市係咁跌 幫你清晒佢 之後send訊息俾你

我係直接彈 未知錯誤
我諗冇事掛

CLS app

ding 如果買果到 冇set price 係咪安全

準備轉錢去first trade

本身貪得意入1股tesla, 佢差d allin 係最高位成副身家買哂

都習慣左美股一開市就hang一個鐘

放心 佢會幫你高位入

真心想問 點樣取消sofi個垃圾戶口

放心啦 個交易遲到啫但一定會到

等多陣就會交易成交

利申 試過佢幫我升咗6x%先入

親身經歷 隔十幾分鐘先買到
過曬個buying point
而家淨係可以望隻股係咁跌 屌
賣都賣唔撚出 cls

對唔住,好好笑

我每次都係最高位入
屌佢老未

買唔到嘅...未知錯誤

今日情況，可能半個鐘後先話你知成左

最終佢幫我買咗十幾次, all in哂個戶口啲錢

依家都拎得
撳定提款喇
廢事又要等多排

日日吹奏sofi 而家有得試自動溶斷 正唔正

笑撚死 用左一星期已經轉走哂去牛牛

我同佢留言講取消排隊，暫時終於取消晒。。。如果唔係今晚應該清倉

要25k 點google都要25k

屌 即刻搵cs傾傾

我係個stock 果個買禁左但係未去到簡現價/set price 就error
會唔會g

唔使準備喇
撳嗰制
提款提晒啲錢就得

手多㩒左幾下limit order每次10股
今鋪真係訓身

提咗款先喇

我就係爽禁 就係想扔曬d股出去

搞到我唔敢炒股了 聽日提款算

咁咪擺25k落去囉
屌您
唔畀錢仲想點
嗰25k您又可以用嚟買翻貨
又唔會食咗您既

我留撚左言3次 係咁屌都唔覆 仆佢個街
多得佢今日由贏一兩千變輸幾百

依家就提喇
唔喺有排等呀

垃圾sofi 永不錄用 屌你老母 唔撚比人賣 剩係比人買 搏咩?

仆街取消訂單15分鐘都取消唔到，成交左

真係幫我買咗幾次 仲要取消唔到

仲要死幾耐

提款轉會喇

Sofi兩個月幫我賺三成

仲有兩個buying order唔知幾時彈出黎
係咪唔係高位就唔撚幫我買啊屌

佢其實係咪識預測股價？
我頭先係升緊果陣諗住買黎炒個波幅點知買唔到，
過左半個鐘話交易成功之後就急插，
我買果個位完全就係最高位，
宜家我想放又放唔到，係咪又想等最低位先黎放？
有冇人可以話我知點解佢有咁既能力

點留言比間野

AI操盤

今晚唔撚洗訓

仲未交易到屌佢老味

如果貨得1500股，會唔會幫你沽多過呢個數？頭先有錯誤會落咗幾次指示

$
提款
提交
就會人覆您

開用都唔洗
day trade先要25k

幫您借貨沽空好唔好

開個六俾你，等你贏莊一百蚊

取消左廿次，等左半個鐘終於取消到排隊盤，太好了

咁就無左2個鐘 完全唔知做乜

取消到兩單 都唔知仲有幾多

要發達了嗎

正常番未?

有冇巴打解答到

得喇喎

岩岩買到

放心 佢負咗錢都會幫你買

用到咁辛苦都唔轉會係咩心態

有咩app好用 頂唔撚順soFi啦唉
開戶送既搞日咁嘅就連本蝕翻曬比佢

對唔住，真係好好笑

正常返

唔係講笑 上次幫我負咗3萬幾

arm arm 成個鍾 load 唔到data 所以先冇事 而家arm arm load 到
唔知買唔買好

正常返啦

所以果慳少少，到時輸凸好多

一通熔斷對比真是小兒科

IB FT TD CS
抵死

牛牛

支牛好貴
利申窮拎用FT

認真？
戶口冇哂錢都照幫你入？？？？！

仆街，同我 all in 左Tesla

轉富途定IB好

真
所以
$
提款
提交
保平安

IB for sure

佢幫你fat fat 咋

屌
支牛都喺用IB
點解要隔一重

吓 咁啲錢邊度黎而家好撚驚下

Sofi無得用limit order嫁咩

8仔嗰陣已經講緊佢內設熔斷機制
係都要用

借畀您囉
不過唔喺免息

無呀
轉會喇

我都係一樣，好彩無買到負錢

FT用家過黎食花生

大家啲訂單係咪已經見到晒？
已經cancel咗兩張 驚仲有
個cs又唔覆

花生友
掛住食花生唔高J?

彈哂出黎 應該齊

佢冇孖展功能但係又可以負錢

On9 apps 呢個星期就cancel左佢屌佢老母

睇完呢個post真係大開眼畀買股票都唔係自己決定到，比個system亂咁舞仲要繼續用

唔好呢嗰星期喇
依家喇
$
提款
提交
del app

好彩一早del左個apps

成班on9

成班垃圾

成班弱智

成班傻散

早幾日好心提你地又唔信
淨係識負皮我

我想入tesla但係仲審核緊，點算

仲未得

Sofi買入到未 頭先error

咁多問題都仲有咁多人用

大家點
搞到咁係咪都無得賠

用sofi都係貪小便宜
注定要豬錢

Android 會有時彈apps, 但未試過買賣有問題

好彩之前係買台積電，cs 戶口開左馬上轉會

x3

當借錢？點樣可以負錢

免費嘛

好彩掛唔到單，諗住最高位買

免費既野係最貴

樓主有冇放返

向好啲嗰方面諗 應該好彩死咗機 冇高位接火棒

賣盤賣唔出 見住咁跌

冇 放唔到 所以瞓咗唔理

有隻股打開app見到-100%，想點呢sofi

Del app囉

提咗款未呀
唔喺今晚又畀人撚喇

sofi點轉倉?頂佢唔撚順

打靶

美股轉倉?

係，係咪無得轉，一定要賣曬提現？

每隻擺低USD48
唔使屌
間間都要畀

留明話轉會嗰啲貼link

連登仔吹奏果啲都用

仲有幾千蚊鎂淨待交收
幾時先可以攞走啲錢呀

酒仙

真心唔知定假膠
同Thomas W. Farley投訴囉

真係等咗幾日都未得

屌你T+2都唔知

其實用黎長渣咪啱用囉

短炒就不了

屌佢老母！贏緊㩒咗賣，賣唔撚到，想取消又唔得，到佢server好返，跌返落去嗰時馬上同我賣撚咗

原來係咁 我星期五賣

留名等睇今晚又死

SOFI冇得用ACATS 轉FT 係咪冇補貼？

競猜今晚930會唔會又死

屌佢老味 高價放唔到 仲倒蝕

競猜今晚有幾多話轉會但又喺度屌晒鬼

有呀,USD48

Tsla升咪會

師兄都係SOFI轉FT成功拎到？
係咪填呢份表轉？唔使再係SOFI整？
問過SOFI佢地話係每隻$48

冇試過轉美股
Sofi都要填form
射走間間都要畀錢架喇

sofi張form

賣咗美股啲鎂係咪聽日會自動轉返hkd?

又死

又融

咁快有兩嗰冇轉會既on9

我屌你老母

又多兩隻on9

明明隻股升緊
系統仲話我紅緊

me2

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[C42264DF]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

Last week 申請左
到家下都無音訊...

屌 我以為我計錯數

限價1517入tsla
佢show宜家市值係1502然後紅撚左我

same 未打電話嚟

1皮凍過水...
唔知跳唔跳到船

其實你知唔知有得入番落自己銀行

入定黎推post

推呢個

嗨！我一直喺SoFi死機交易，真係超正！

留明睇on9話死機

on9出現喇

戶都未開到 成個星期

Same

吊，又死

我仲用到

又有on9發現案喇

仆佢個街email又唔覆

Sofi 入港紙買美股得唔得
係咪一定要入美元

佢會用個唔靚嘅價同你兌 所以最好都係兌咗先

每天熔斷一次

On9出現喇

Whatsapp佢地 第二日即刻打嚟

又嚟屌佢老味

你老母

自動熔斷呀你識條鐵

又死...

屌你老母又死機

死

我屌佢老味臭閪想入貨都入唔撚到

例行公事
交易時間固定押後30分鐘

日日都係咁架啦，係一個機會叫你停一停，諗一諗

咁廢咪學人整app啦屌

屌你老味上次話update up 咗乜撚出嚟？

幫緊你地冷靜 唔好亂作決定

個撚個都話撒跟住日日返嚟呢個post到吵

*撤

有14隻on9現身喇

坐緊唔想放

決定轉卷證券公司

Sofi長線投資首選

on9

我都係，返唔撚到家鄉

想轉都轉唔撚到

成班on9喺度嘈

頂唔順 轉去usmart 算

巴打們有冇其他邊間證券行推介

DNLM Sofi日日都死ser

真係好正

DLLM on9日日都嘈

我打算轉cs int

會唔會牛牛搵人DDos Sofi？

唔轉正on9

我諗係sofi 太廢

幫幫手 appstore 炸鳩佢review

on9做on9嘢

又死，轉去ib

成班on9
轉到未呀

Sofi係咪冇得沽空？

之前8仔嗰陣話join咗sofi變相會勁啲，結果越嚟越唔掂

好在轉走曬

DEDA0C5F

上年9月開始見到人日日屌呢間野 屌到今年仲有傻閪落搭

但都繼續用緊

戇撚鳩，又唔俾人走貨?

on9仔

唔洗講今晚實死緊機啦！！想走都無得走

打算加入死機聯盟 想面開
唔係入一萬蚊轉美元驚兌得少錢😢

Push

sofi永遠長揸區

又死了
留名開市都未整好

On9仔
開市有您份咩

每晚指定動作 又死機! 我屌你老母

新手一問，sofi係咪無得無限t+0日內交易
利伸：唔夠25000

On9仔
On9老母生on9仔

有
香港註冊冇呢條限制

多謝師兄

不意外

又死了

Diuuuuuuuuuu

發現兩隻on9仔

唉屌你老味垃圾

又死 屌

fcuk!!!

再多4隻on9仔

用sofi就唔好諗住短炒啦

Sofi冷靜機制

屌你又死

喺on9仔發現器

又多隻on9

我認呀，屌你

睇唔到自己入面仲有機錢可以買野

自己有幾錢都唔知仲唔喺on9

你人生係咪好失敗
淨係識話人on9

個冷靜機制幾好

On9仔嬲嬲豬

完全封鎖左佢

日經

每日準時死機

垃圾到

真係用返牛牛好過

點解可以廢成咁

保持市場鎮定

環保post

chi9sin

唉，轉跌先黎死

用sofi 玩tvix 會有咩體驗呢

想sofi轉倉
係咪好貴？

日日都係咁
好在三月嗰陣將一大舊錢轉去第二間 淨返小量股票長揸 如果唔係日日熔斷真係會嬲到仆街

左手賣出 右手買入 唔得？

入唔到 同放唔到

傳聞釋迦牟尼都係為左平忍sofi忍到修成正果

利申：印度人，同佢同一間小學

Sofi 教識咗我strong hold 唔再亂出亂入
而家人高咗 靚仔咗 考試仲一百分添

笑左
應該玩到想跳樓

幫你1000 入 之後放唔到

Wow有好多on9現身

新手留名

搞幾日

琴日係我提交申請後第三日 依家仲未收到佢哋個Call

咁大獲😱 我頭先Send email俾佢哋，佢哋覆我話17:00左右會收到，但都係無 =.=

今日諗住沽貨，又死機
屌佢老母

Sofi盤前沽到？

我成個禮拜都未收到

屌

唉 一開波例牌死....

之前等咗一個禮拜都冇email，我跟住send一send個email過去追一追佢，佢晏晝就打咗畀我

屌你老味真係垃圾

上個月轉走曬

好貼心 開盤熔斷俾我地冷靜下

真喺痴撚線

日日死

真係痴線

認真問..有冇其他好啲嘅平台啱窮撚

Error 緊 想放都放唔到

拎埋佢股免貴SNAP就Cls Acc

屌佢
都已經唔係拎佢嚟短炒
想入返去止蝕啫
咁都唔放過我

開市自動冷靜機制由15分鐘加至30分鐘

我都咁話，但而家想賣都賣唔到

屌那星，半個鐘都未入到

usmart or futu?

想快啲攞返嗰一萬deposit

同銀行講入錯錢囉
on9連銀行都識點用

唔識點用

看完呢個帖仲駛問

看錯, 支牛好些既

冷靜機制又啟動

不意外

on9仔又出動

SoFi式熔斷 再啟動

真係每日一熔
痴線

基本上已經唔關個市大升大跌事
係佢開市時間係10：30

屌
我市價落order 佢唔撚係一陣server好翻先幫我落order下化

轉第間啦 次次開市都死

好彩係留咗啲長揸嘅喺到
真係痴線㗎

咩玩法

我仲未入到：））））

check email
有就有無就無

成班on9仲未轉會

每日九點半個post就會置頂

回牛家了

我都轉左會，一到9:30就死 正垃圾

一齊恥笑成班on9

唔係㗎 佢個server好快會自動不問價幫你入㗎

陣間個server會幫你高位入貨

比個好消息班on9
10點會開返ser

Mo la mo la

見過你好多次 你好似成個人生都係用黎笑啲用sofi嘅人係on9 好搞笑

屌mara佢同我3.5入 係咪痴撚線

想沽啊屌

轉會轉邊間好？

入唔撚到貨呀...屌你老母

轉倉要蝕手續費俾佢
點解係佢個server垃圾但要我哋bear個手續費？？？有冇人試過打上去屌

窮撚細細地玩
有冇其他零佣或者收費低嘅平台可以用
上個星期佢自我溶斷溶走咗我二千幾

屌！

窮撚又唔想用支牛 有咩揀

我都覺
但發現晚晚恥笑班on9仲開心
反正嗰倉自己升緊冇嘢好做

有邊日唔死？

ching放咁多錢係sofi
點解唔開FT保平安

想喊 10點啦sofi開市未

ib 最低要入usd10k 仲要每股交易$1窮撚係咪都係諗ft?

咁咪FT囉

FT全名係咩？

Firstrade

firstrade

全名？

日經post

係咪要收市先入得去呀屌

之前試開過td 客服完全冇反應⋯⋯

青姐叫到成班on9
相信唔會流眼淚會笑翻

ft 離岸喎

Dllm sofi 我轉會去ft la

入到去未呀屌

Sofi每晚一死

CS叫你打電話落單喎

屌佢老母，好日唔開，一開又入唔倒，有無邊間係好架，First trdae?

個垃圾app幫我蝕既錢都夠我直接用hsbc買啲手續費

睇呢個 post我諗起左一通

廢撚到 屌你老母

其實係咪執撚左 打電話冇人聽

屌那星

留言已滿

咁多人屌9佢 好難唔滿

以前叫8仔嘅年代都無溶斷呢樣野而家搞到一通咁

結果班on9當咗連登做CS

咪就係

屌那媽

Hi 收市啦

10:00都未開到

賠錢吖屌

仲未入到+1

沽唔撚到呀屌你

屌佢老母到而家都未開到咩都做唔到
幾次因爲咁蝕左幾萬

依家ib好似冇最低存款額

以前成日笑一通溶斷，而家真係他朝君體也相同

對FT有興趣 係咪T＋2
有冇得好似SOFI咁即沽即買

笑死 sofi用家:10點之後先開市

唔喺
有

班on9早啲訓喇
開市冇佢哋份

而家係10點06分
Sofi用家仲等緊開市

好係Margin account + 有25000美金 就得

都仲係未撚得

你肯定唔係用緊
依家十點仲熔緊

笑到仆街 你市價盤？接近最高位入

依家10點後都未開到

認真，想打封email插鳩佢
We have a saying in LIHKG, Sofi users' market will not open until 10:30 pm everynight

幾點開到市

大家估下今晚幾點開市？

你唔好講笑
一通邊有成日咁溶

打啦！

12點先開市呀，好彩我係支牛用家。

咪又係叫你聯絡CS，登出再登入

綠燈都就轉紅啦

真係俾佢吹撚漲

打喇on9
使唔使召喚投訴師

可以入平貨

熔到化境 乜氣都消哂

屌那星 sofi 幾時執7左佢

好彩本身有貨

開市40分鐘都未入到

我會日日去佢fb留言叫人唔好開戶

依家就好去喇傻閪
反正冇市開

我剛剛先上去佢fb想睇下有無人罵
根本得小貓三四隻

睇你狙擊真係好過癮

Finally...

????

我睇果陣仲係2.8 想死

8/3 紀錄
10：14pm開市

入唔到

10:15pm收市

原來只係入到去睇一次自己有咩貨，都係落唔到單買賣...

呢隻賭場黎你仲要咁高位入

今晚好啲
有唔同既on9
之前全部淨喺話死ser
今晚多啲花樣

笑到仆街
又溶左？

原來又死左 開左一分鐘市

佢地係咪決定唔撚做？唔撚做就早少少出聲俾我cash out

升翻都賣唔到
垃圾sofi肯開翻未

得樓上一個開左市
我地仲未開

on9 app

開唔到市想去佢地中環office幫佢地開年

落咗單了，不過又跌番了

終於開市

真係未見過券商可以咁定時溶 以前用過d香港up dup券商都無咁廢

當我冇講過

已申請，等批

笑了

11點開到偷笑

屌那媽
俾你睇一眼有啲乜嘢貨
跟住就死撚咗機
快啲接柒去啦

入到但買唔到。。。

市都唔開
ON9咪去人哋門口訓翻教先囉

屌你岩岩3.5啦，比曬逃生門你大拿拿成一分鐘你無好好把握

今日唔係休市咩

仲未入到

仆你個街 換唔到馬

痴根 死咁耐

快撚啲開翻啦sofi救命呀
係咪真係要打電話上去落單

Same same

咪傻,
打電話都冇人聽

有無ching介紹 邊隻app玩美股好？

SoFi DT 已經勇
重要係賭場

溶斷已經完全miss撚曬三大指數今晚個升浪

收曬工lu

正評呢句

一齊去

係我錯 見到有人話finally....

想問下 TD FT有冇得day trade 姐係好似sofi咁即日買賣同一隻股票 係咪要個倉有25000usd先得

屌
真係好撚on9

係咪大跌市先會開翻。。。

join啊

咪撚再講聽日就㩒哂啲錢出嚟

競猜 10:30開到未

上面咪話留言滿左

今日休市喎

有
唔使

咁樂觀

喺佢office門口除口罩打幾個乞嗤

係我錯，見到一次自己啲貨以為開市了，下秒就收番市

痴撚線 星期六話升級 升撚咗啲嘜

到時係你想走都唔到

係咪驚到撤資返美國

有
係

咁就叫開年
真喺on9無認錯

屌入到去30秒都未夠又死 我想放呀大佬

仲trade唔到咩

仲有五分鐘

既然咁多苦主係度有無人知FT收費貴唔貴有無最低存款額
伸手黨一陣食埋個飯開電腦研究下

ft好似要25000喎師兄
有錯請屌

TD FT 要25K 先daytrade到，sofi唔洗

0佣您話貴唔貴
冇最低存款

今朝入咗1皮，佢冇話唔得

sofi: 純粹比你望下有咩貨仔

三月嘅時候唔識咁多 入咗sofi 之後就出唔返黎 隻隻都要收轉倉費

聽講星期日全日都login唔到

屌硬您條on9
唔喺孖展戶口唔使25K

咁我頭也不回了
大家加油
咁樣升完食少咁多肉真心燥
唔同你玩了

星期日login 到，星期一login唔到

手足 牛牛見

想問下login 到未

無啊
只係出錢貴要35鎂
其他免費

Login 食得架？

2隻都免佣
一出一入啦

隔離死ser po有條on9 Total loss
死貨就有班on9份

咁咪賣曬佢囉
佢一隻轉倉要48鎂
你自己計下成本先轉

支牛，又可以睇牛牛圈，攞靈感買股票

ib唔係好易用
放棄了

咁我錯囉

支牛收手續...

Login 左半個鐘都未入到

見L到個太空人就嬲

有人話競猜10：30
login到未

但係cash account唔係有Good Faith Violation呢樣野咩?

強烈要求賠錢 屌你老母

等候時間升級

笑撚死

22:30 啦仆佢個街

係成個鐘都未用到
星期6 maintenance main左D咩

仲衰過on9
on9都知要轉倉費喇
del app十年後開翻喇

真係唔好講咩話支持港旗
屌你老尾 連最基本想login 都入唔到
即係迫人用牛牛既姐

見到

有無人轉會TD

有冇人打過過去投訴XD

大跌市係成個app都唔使開 9:30熔到4:00

升完之後仲廢

今晚係咪破左紀錄
開左市成一小時都未login到

咪講咗現金唔會囉

範例3：現金賬戶余額（已交割完畢資金）
小明的賬戶剛剛匯入了10000美元的資金，在周一小明使用了這10000美元買進XYZ股票，週二小明將XYZ股票賣出了。

在這個例子中，小明使用了匯入的交割完成的資金買進了股票XYZ，小明可以將XYZ股票隨時賣出，都不會造成違規。

10幾廿蚊都唔想比，學咩人玩股票

仲想一開市就入tsla, 屌佢老母

係咪執笠喇

屌你老母
on9不突止
表情撚5P撚都有

好似話畀班on9開緊年
唔得閒

我仲未入到

終於放到了，再次收市

non-margin buying power冇t+0, 唔係一般人講開既daytrade

金翅卜佳鳥
成個鐘都入唔到

10點半仲未開市

明明綠燈，轉眼變成紅燈

真係要諗諗轉會

usmart好似再平少少

app store一星加fb不推薦啦

sofi要點轉倉

好老實講我又唔係Day trade 你唔使咁擔心我㗎啵

仲未入到。。。。。。

巴打咁有米都用sofi

本身想賣既 因為login唔到升左

係有料到既 雖然話免費姐 但你咁搞真係

ok! 啱啱login到賣晒d股票後又error

我入離就係 笑9 你班on9仔
利申 已轉ib

樓上3.5高追MARA個位ching
依家MARA升到3.8喇喎

sorry
喺喎,原來FT唔同TD,有條咁既限制

大家今晚早啲訓

恨錯難返 準備轉ib / ft
ib margin 個rate 好吸引

特登打電話放完又升左

3.4放左。。。

依家挑戰緊兩個鐘
今晚真係笑到肚痛

不過入左堆riot
雖然又係放早左

竟然打得通

好撚好笑

個市回啦,準備開市比你哋接貨

蘋果跌緊啦 快撚啲開返啦

救命。。。。。。
仲以為溶斷幫你做返件好事

低位入，都變高位入
抵我俾人笑傻仔

仲有十分鐘就突破兩小時溶斷

R.A.P

Sofi 入錢要幾耐

買左幾百蚊 (港紙)

仲入錢, 唔好玩啦ching
用第個證券啦

仲未入倒

sorry 搞錯咗
屌翻自己
FT要25K
咁用TD喇

巴打你直接hkd去citi再轉美金?

美國11點都嚟喇Login到未呀

TD day trade 唔洗25k?

尋晚轉 今日晏晝入

直接入落去ib轉usd la

sorry 師兄
小弟搞錯咗
您啱
現金有冇25K都冇day trade

打電話過去一路個排隊等候位置都無變過
是咪有巴打打過去屌鳩佢地屌左咁耐

我ib開開下一半 唔撚記得左個account名 差入錢個part

想問美金轉入IB IB收唔收手續費?

到我屌返你條on仔

好似要最低存款3k usd

打電話落盤！剛收到email

Hi

** call 2693-8888 for placing order,

Sorry for unstable performance, and It team is working on this.

Best regards,
The SoFi

Sofi知你地過去幾個月太刺激
所以停幾個鐘俾你地抖下
驚大家血壓爆錶

變返90年代

8/3紀錄
10:58pm 開市

少少好似 但你tt錢去佢us ac 銀行會收你300 hkd倒 唔同入hkd (at least 我上次係咁)

打得通幫我放埋貨唔該哂
因為聽日我就㩒哂啲錢出嚟轉會

抵屌

聽日無，要後日

我見恆生話收65hkd 但唔知 ib嗰邊會收幾多

打電話唔係要收200手續費咩

FT 要2萬5倉，IB 要1萬倉
重有無其他選擇

charles schwab
td Ameritrade

1萬好多？

唔夠25000usd 又想day trade, 係咪得返TD 可以揀

IB 係咪仲要10月費

學生咪多

唔係10k hkd咩

係要等幾日㗎比少少耐性
佢個匯率比我想像中好其實
諗緊留返個ac做私人匯款機

SoFi 又溶乜撚....

兌換都要幾日 ? 好廢

一晚都唔止輸us$10啦

TD 拎錢係咪都仲係要收25USD

頂唔撚順，去到TD 開戶口算鳩數，反正錢我只打算有入冇出...USD25電匯費我OK

美股岩岩賣係要等2日先到錢

岩岩入去話Maintenance緊，睇下今晩點...

最怕佢越整越衰
尋晚sofi比世界遲2個鐘開巿
睇下今晚要遲幾多

Sofi 出幾要幾耐
想快d 轉去第2個account

依次學精睇盤前 跌到仆直我放等先一開市放完再死機 蝕少啲

你預早落定盤 佢死server都可以唔同你執行
尋日開市死2個鐘機真係CLS
有冇途徑可以告柒佢 日日開市都死

佢通常9:30會開幾秒之後死 你落定佢個幾秒都會幫你做埋

推定先

sofi, 我進來了

好緊張 就開市啦

入嚟屌定先
屌你老母又死機

are you ready....

OK喎今日

因為跌市?

sofi無事

順到仆街 係咪班友走左

Hi 又死左

好似維修緊

請問SoFi點樣睇到自己總共入咗幾錢？依家贏/輸咗幾錢？

少少錢都無
勸你唔好玩，留返啲錢買飯食

1. 自己計
2. 自己計

講完

有得睇架嘛

成日死機會不會就執?

送翻俾你

申請咗成個幾禮拜都未收到電話確認。。。

本身唔係day trade, 冇日日去睇住個app,
呢幾日本身諗住QCOM升，入去去睇下，
點知原來佢幫我蝕住咁放咗

關注果度既升跌係唔係無左縮圖？
得返數字？

想問下SoFI 有冇得玩月供?

Sofi 沽完美股果d錢係咪可以即刻用黎買第二隻美股?

如果打算玩daytade推唔推薦sofi(因為買賣唔洗錢),
定會推薦其他例如IB(買賣都算平手續費)

Same here

推薦碼 29638BE7

巴打推薦碼有咩用
利申準備開sofi

你開新戶口入推薦碼大家都有20分, 可以用黎換1股

send mail 去啦
上幾個月申請要2~3個禮拜先完全搞掂
個cs話太多人開做唔切

Sent 希望快啲覆

各位bro 如果準備開戶口，麻煩可否加我的

Join me to invest in US and HK stocks with SoFi, HK's $0 commission trading app. Learn from the best investors in the community.
Use my referral code [8E4E178D] to open an account and we'll both earn 20 SoFi points, which we can use to redeem prizes like free stocks!

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[0E594FF1]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[6E60C1A6]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[54F8B5DE]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

吓，會咁架咩
定你自己放左唔知

自動止蝕

想知發生咩事？唔可以長擺一隻股？會自動止蝕? 我all in 左一隻擺左係度諗住長hold 擺係sofi 唔理升跌..

有冇聽過斬倉

有冇得停咗呢個function佢

斬倉唔係關margin事咩
我隻小米20蚊入，跌到落9蚊再升返上黎17蚊都仲健在wo

留名學野 今日申請左AC

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[CB307794]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

sofi美股有無盤前盤後？

上網睇又唔見有介紹，個app更加唔洗講

無，想玩用ib

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[C8C36520]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

申請左幾耐？我開左成個星期都冇消息

一個月 開戶條入數紙無戶口號碼搞我一個月 你想可以send email問佢

唔上連登都唔知連登咁多乞衣
明明係屌鳩sofi post
仲有班入黎乞分

咁係你問題喎

我答佢問題啫

從來冇見過

從來唔會咁，可能佢自己賣左唔記得

我交齊資料同入數但成個星期都仲under review緊
email佢又hea我

同佢講取消Account佢hea你

最近都冇死機啦 我連cvac都玩到

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[DEDA0C5F]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

佢直頭冇覆我

而家sofi 冇死機了

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[F2CF048C]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

半個post 都share 緊邀請碼

你係咪孖展比人斬倉

孖展先會斬倉。
如果你比足錢買就唔會，話之你跌到得返1成

我上個月申請 用左一星期到搞好哂所有野

做乜鳩？

我都係咁

係咪執笠？

差唔多喇
都cap夠水魚

死機？

好出奇咩

冇事喎

大家一齊賺積分換股票
邀請碼: 29638BE7

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[DFD0FAE8]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[073111CE]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

推薦碼 3229204B

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[5F3BAF49]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

等我教埋你用

有冇人用唔到Google login

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[DF98A524]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

黎啦 一齊用sofi 啦

推薦碼: 663A0D19

好耐冇死過機 有啲擔心太勁 想佢死下

都喺死機
唔好用

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[B980CD59]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[39A5BEEE]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

又入唔到

我屌佢老味

入唔撚到....

Diu 入唔到

一到緊要時刻一定死機

溶斷出現了

屌你老母幾時先可以買到

要入tsla啊

個個諗住不問價入tsla塞死哂

有冇ching知道要搞幾耐先回復正常

自動冷靜系統

又黎

救左好多散户

上次搞左大約兩小時，十點幾快十一點先順返

sofi救世
唔比我地呢啲傻散入場

你滷味

屌，唔掂，轉走晒d股票真係要，轉去IB既話點轉最平？

入到去但一落盤就卡死

射倉貴撚到閪

AI 分析完唔俾散户做傻事

我建議你地咪心急禁幾次

次次都係咁

今次連login 都唔比你login
等你班仆街無得客服投訴

入完就死左app...

屌又入唔到

傻散救主

冷靜。
投資。

真正既價值投資agency

屌你味 TSLA 440幾個陣入
load撚到依家

Dls

前幾日先有人話佢進步咗
結果咪又係咁

入到但到慢撚到豬閪

唔好射囉
雞碎咁多
咪豪畀8仔囉

入到但乜都load唔到

屌 個陣㩒市價入 啱啱收email 459成交

太多人入TSLA, 死機....可能同你地高位入晒.

Tsla破完新高拆完股都仲未轉倉
慳翻啖氣

幫手市價盤托tsla

歷史高位.

Login都login唔到

人地炒完出貨 可以不問價接貨了

本身442入㗎，屌sofi老母

破頂靠您喇
功成必有您在

我有個排緊隊嘅apple盤唔撚見咗

真心而家先入tsla真係傻仔
我就一早入咗
死機咪死機
望都唔洗望

聯署支持封殺微信同TikTok

Sofi幫人戒賭黎講真係一流。。。

射左5隻去firstrade好撚肉赤，淨返果時係咪gather埋一隻射會最抵😞？
all in QQQ好冇

射五隻點計法？
一隻收你45usd?

屌你老母又死咗

又上唔到

又死
屌佢老母

tesla 又上返500
又唔撚比我入

屌！斷完未呀！

Up條撚咩upgrade

每日一屌

屌你老味

500 開市賣TSLA
491 先放到

連續兩日開市都賴屎
會唔會又送返啲石當補償

至少都送返股tesla啦屌

日日黎屌下

自動熔斷

得未

屌老母tsla特價都入唔撚到

痴撚線公司，派埋啲19分有撚用？ 80分先換到2x usd, 日日溶斷都唔見幾百啦

真係好撚廢

DLLM又死

死完機啦！

Diu岩岩load到3秒又冇左

轉邊間好

純粹比你睇一秒個倉紅緊定綠緊
大垃圾嚟

美版一通

Ib la

完全買唔到

最19係送得嗰10分
當啲客係乞兒

係都送1股蘋果啦
新客有舊客無 dllm

本來諗住呢幾日開sofi 點知上面咁多劣評

苦主報到

用sofi 都係長渣 短抄用其他

長揸仲有要放的一天

揸到留畀曾孫

就咁拎佢股apple抵唔抵

唔抵
扣住嗰一皮今日攞去買aapl都唔只賺咁少

笑撚到GAPGAP聲

我就係見有股aapl 宜家仲未搞 諗緊Sofi定FT

依家又死機?

但學上面巴打話渣擺個一萬蚊一個幾月

10000蚊擺一個月多d就穩穩陣陣賺1000蚊
都冇咩風險

執撚咗您賠?
仲有話送完即止
到時無股送
上次都試過派晒
不過您又查唔到喺咪真派

唔派點計數先
您送翻股就無風險啫
佢試過唔送啵

入到呢個位係咪乜都唔洗做，等approve

我都係咁又話三日覆

正常打黎會講乜/問d咩

問你睇清楚啲t&c 未
打完都要三日左右先開到

報定到先